警方：楊明涉及的宣傳活動將會暫停

【Now新聞台】藝人楊明凌晨駕駛私家車在山頂馬己仙峽道失事撞壆，他懷疑酒後駕駛，拒絕向警方提供血液樣本被捕。

39歳藝人楊明在事發後未能站穩，由兩名警員在左右兩旁扶上救護車，他報稱不適送往瑪麗醫院。

警方指，楊明當時身上有酒氣拒絕提供血液樣本，初步調查後，以涉嫌拒絕提供血液樣本將他拘捕。

事發大約凌晨，楊明駕駛的私家車駛至山頂馬己仙峽道，懷疑失控撞倒交通指示牌，再衝前剷上石壆，車身傾側，車頭損毀。

楊明有為警方拍片，宣傳提防電話騙案等訊息，警方指他涉及的宣傳活動將會暫停。

洗乜停
符合晒黑警形象

小牛農場

警方指，楊明當時身上有酒氣拒絕提供血液樣本，初步調查後，以涉嫌拒絕提供血液樣本將他拘捕。

講到咁仲唔告醉駕？

你撐狗 狗割你
楊明是Condom

仲乜鳩，佢形象好啱做黑警大屎喎

刑事慣犯
幫黑警宣傳 好合理

我敢講醉駕炒車當日黑警一定有份比意見 佢地最清楚點樣甩身

可能嫌佢冇大冇細，拒絕阿蛇驗⋯血

CONDOM

唔犯法點做警察？

正式宣布已成condom

啱呀

楊明 兩邊不是人

因為佢從來都係狗一隻

律政司：唔告。完。

之後證據不足

沒事兒

明明楊明演活個角色，係最上心嘅代言人

下點解暫停好符合實際形象喎

阿蛇食冰都唔驗啦，何況係酒

藍絲mode :有得拒絕? 打撚到啲暴徒唔比唔得。

CCTVB: 「楊明演活休班警
前途一遍光明」

提到有酒氣
同用拒絕提供血液樣本
楊明做左condom

關狗方咩事

笑死冇命賠

頭先樂易玲講咩話？
原來攰同頭暈會有酒氣？

之前比人雪既偽人都幾慘 依加藍都出哂面就可以冇事

楊明做黑警代言人FIT撚哂

乎合形象

小鳳姐

驚謊：暫停為楊明接job

吹左波波未呀？

樂易玲有冇提 拘捕 ??

垃圾配垃圾

楊明唔係condom好嬲好嬲

人地話用得多酒精搓手液咋喎
佢冇做錯到架屌你老味

今次仲唔楊明立萬

如果我係黑警，就會大義滅親棄楊明，大把藍絲藝人可以揀啦，做乜要保件垃圾，呢d蘇州屎執唔得幾多鑊

今年5月24日早上約7時半，一名姓黃（44歲）休班男輔警，駕駛私家車途經荃灣荃錦公路近光板田村對開時，遇上反酒駕路障，他即場接受酒精呼氣測試後，證實超標，隨即涉嫌「酒後駕駛」被捕。

警方經調查及諮詢法律意見後，落案控告黃男一項「酒後駕駛」罪，明日（16日）會於沙田裁判法院提堂。警方證實，被捕男子為一名休班男輔警，並重申警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

而去年10月，一名41歲休班男警長，涉嫌「酒後駕駛」導致車禍，警方至今年4月，始控告男警一項「酒後駕駛」及一項「危險駕駛」罪。事發於去年10月27日凌晨4時許，姓彭（61歲）男司機駕駛政府車輛，沿青山湖安街轉入湖山路，姓黃（41歲）休班警長，則駕車沿湖山路南行，兩車於近湖安街相撞。

警員接報到場，發現休班警酒精呼氣測試超標，他涉嫌「酒後駕駛」被捕。警方經調查及諮詢法律意見後，休班警被控以一項「酒後駕駛」及一項「危險駕駛」罪，案件今年4月24日在屯門裁判法院提堂。法院終判處被告，接受200小時社會服務令、停牌兩年、自費報讀駕駛改進課程，及罰款5,000元。

休班狗案例

抵制TVB民間團隊搞咗個活動，打算邀請埋楊明啲好朋友一齊寫定封求情信

《樂易玲小姐，我建議你現在、馬上、即刻就炒咗你個公關團隊！》

搵同類拍野好正常
不過狗就唔同你講心
有衰野就自己食返啦

點解暫停？
同警察形象好吻合啵

點解唔係cctvb 公佈，係警方做埋？

POPO都割蓆

2020 嘅回力鏢真係勁撚到仆街

轉職做電視台放冰師

停咩啫，放人啦屌你老母
楊明咁撚撐你地，你班警狗唔係當人condom吓麻?

tvb會點講

有拉過翻狗屋咩？

楊明加入左porb咩

知法犯法 笑撚死
真係近朱者赤 近墨者黑
痴痴呆呆坐埋一台

做樣姐 之後就證據不足冇事㗎啦
班黑警做嘢邊信得過㗎

哎喲喲

所有黑警宣傳片都揾佢拍, 所有戲都繼續揾佢做警察, 完美演繹真香港警察

有酒氣都唔使告埋醉酒駕駛？啱既，佢撐警所以有特權

btw我覺得佢完全符合警察代言人既條件喎，無論行為或者言行方面都好適合，我支持佢繼續為警察做宣傳

我都係咁諗

肯定有教佢點做點做

警方指，楊明當時身上有酒氣拒絕提供血液樣本，初步調查後，以涉嫌拒絕提供血液樣本將他拘捕。

過左咁耐都排晒出去啦，無吹波仔等同放生啦

唔驗=無事

果然係中国香港代表

咁match停乜?

犯法就係犯法, 除非你係警察

佢太投入演角色內心真實一面，抽離唔到啫

COMDOM仔

陰功囉 咁快被割

推

呢條罪最高可以坐幾耐先

多謝神驅巴

笑撚死

割蓆，已成condom

笑死

早D做黑警咪冇事
依家比黑警當CONDOM

Save HK仲死攬緊㗎喎

太入戲, 係現實抽離唔到警察角色

人地撐左你班狗咁耐 為左你班狗比班黃絲黑暴屌左咁耐
少少野就割 叫楊明情何以堪

又割

Condom

犯法就係犯法，除非你撐狗賊

點解[url]去黑警fb分化先[/url]

已成condom

藍絲站出來支持楊明! 警方可恥!

拒絕提供血液樣本就得？

休班演員

TVB其下演員：4,300
HKP其下演員：30,000

未審先判
恩將仇報
自食惡果

TVB其下演員：4,300(-1)
HKP其下演員：30,000(+1)

tvb係咪啱啱改咗啲條例話會向啲藝人追討賠償話？

仲快過班毅進仔做Condom

知唔知點解 今日東張西望 冇提過酒因為驚同口供有出入 個朵再臭啲

撐驚冇事

有酒氣

又話無事既

唔係會強制驗血既咩，有得拒絕?

笑撚左

阿蛇食嘢唔洗蟻民教，天氣咁熱，食啲自己鍾意嘅嘢冰係正常嘅！但區區一個偽人，竟然拒絕阿蛇驗血，斗膽！

犯法咪岩曬幫你地宣傳 全世界最大既犯罪集團

呢個好笑

佢痴埋有飲酒既人咪有酒氣囉

警察販毒，撐警醉駕，好正常

果幾個黑警算唔算妨礙司法公正？

點解要割蓆

唔吹波
又唔肯驗血
咁點落charge

送咗人殮房啦

到時又話証據不足

佢形象同驚方好吻合呀

屌你咩頭暈都割？

同Level 3 醉駕一樣

割

condom

高尚情操

最終冇證據證明醉酒，律政司不起訴

仲好意思搵西張東望洗底

應該話係客戶同代言人嘅關係
而家唔撚用佢

樂易玲散佈謠言
拉得

冇高調拉，係記者搵到再宣傳啫，你估有得低調班狗唔低調咩

形象大使黎講 楊明真係有今生冇來世

condom 仔原來就係依個意思

表面係割蓆, 其實係大內宣
講到明有酒氣, 但唔吹波仔就乜事都冇
前提係你要係藍營, 有撐警
如果係普通市民, 邊有可能唔使吹波仔

Push

警察咁快就割蓆？

很好的不割𥱊呢

話朋友倒瀉酒係佢身上咪得囉

犯法就係犯法，除非你撐警察

狗都割

收皮啦

官:楊明公開愛國愛港，一年內備受傷害，他是血肉模糊的受害者
今次事件沒有人因此而受傷，對他卻是一次難以想像的打擊。但為了有阻嚇作用，因此重判守行為一年
另外法庭亦決定退回保釋金及堂費
好讓這位受害者不用百上百斤，好好改過自新，退庭

仆街真係笑都停唔到

做黑警代理人一係一流
事實勝於雄辯

警察落井下石
出賣自己人最無恥

低學歷 犯法 衝動 無技能

差佬又係嘅，飲人咁多湯又唔報恩

快撚啲告佢啦
拒絕提供血液樣本咁撚串

成4張野人重柒下柒下咁

唔係吖，我覺得佢幾突出到黑警個賣點喎

搞錯呀
咁就割?

比次機會啦
咁入戲嘅代言人真心好難得

炒車可以又唔吹波又唔驗血，過一陣冇又事，警察執法同法治只係遺物， 荒撚謬

狗改不了吃屎， 而家30000+1

屌你老母形象好適合你班犯法雜種狗呀

狗=支共港共condom,

楊明=狗condom（？）

重覆犯「醉駕」可能罰重D
首次犯「拒絕提供血液樣本」可能判輕D
有冇法律界手足解答下

咁又唔使暫停佢啲宣傳，佢做嘅嘢同香港差佬身份十分匹配，入形入格，發揮香港賤渣本色

佢都冇話係醉駕，做咩要取消呢

完美演繹黑警生活

酒好飲，車好撞

我係佢 死左佢算 人又老 底又花 仲得埋罪藍黑界

點知的d警甴有冇真係飲湯。
湯係楊明送但唔係佢煲，點知的D湯有冇加料。
分分鐘楊明走嗰時掉晒落垃圾桶。

人地啲宣傳活動關你班死黑警咩事佢地知唔知自己做緊咩

港區回力鏢

佢當時可能大聲講：我係燉品強老細呀！所以無人敢拉佢，仲護送佢去醫院驗傷…

唔係應該重啲咩

犯法就係犯法 除非你係警察（支持者）

一個慣犯幫狗宣傳 成件事好合理

拒絕提供血液樣本係咪輕過醉駕？

割蓆

割啦？

Madam Yeung.

呀, 唔係, Condom Yeung

喂 完全代表到你哋班狗喎 完美演繹都要做condom

光速割蓆

警渣搵埋d社會垃圾做宣傳真係prefetch match
洗咩停，天作之合Tim lah

藍絲話，一定係POPO屈鳩楊明

休班楊明 點解要割？

有就有 冇就冇
涉你老母嫌咩

係咪應該去支持楊明做宣傳？

撐警邊會有罪上身架

血液樣本

無犯法 點代表到香港警察？

又割蓆，之前果啲回力標啪啪聲

警察公佈佢嘅宣傳活動將會暫停？

又話唔割蓆既？

割啦割啦

楊明抽離唔到黑驚角色

冇得做假警察自high喇

唔係呀
同黑警幾似
點解要停？

正常要保點會提有酒氣

回力標

拍嗰套維穩電影呢？

正到顛

陸續有嚟

其實唔吹波仔咁會點
真係而家先知可以唔吹

咁就罰左架喇

最重刑

警方指，楊明當時身上有酒氣拒絕提供血液樣本，初步調查後，以涉嫌拒絕提供血液樣本將他拘捕。

就算甩唔到身，都一定最輕

罰錢停牌

回力鏢

拒絕提供血液樣本 > 入唔到醉駕 > 意外搶軚導致頭暈反應唔到 > 無可疑 > close file

停係因為.佢受傷咋

根本就係形像大使，十足十一個真差人，下次唯有搵黑社會做代言人，更接近真實

狗屎形象好襯黑驚唔使割蓆喎

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

鬼唔望佢地屋企人下次係比人醉架車死
最憎醉駕

推光復香港 時代革命

咁先係最真實一面，點解要停？！

楊明體內釀酒姐
大驚小怪

同佢東張西望講d野唔同點計？

藍明：我只係演繹緊你哋背後真實既一面，好無辜。

咪就係
邊有偽人真係會告到坐監
睇下梁漢文呢條慣犯咪又係罰錢停牌算鳩數

條仆街都幾好彩
成日醉駕都冇受傷冇死

偽人?

醉駕師

楊明喜喜

又話打酒精針嘅

身上有酒氣冇得抵賴掛

唔比就得啦狗方大使教會了我醉駕後不要提供血液樣本不要吹波仔

無左楊明仲有邊個傻仔衝出黎做代言人？

一班死曱甴

認真答你

佢無驗過血 吹過氣

上到庭你拎乜野去指證佢身體入面酒精超標？

所以係無可能告醉駕

亦正因為咁 所以拒絕吹波係刑事罪

升佢去PPRB啦
鞋抽公安唔夠上鏡

楊明識得犯法，好有前途去做黑警

會唔會諗吓幫佢接美心月餅廣告

但陽明形象好適合黑警喎

下
完美代言人wo
知法犯法
只要你係警察

學到野，醉駕乜都唔好做

岩哂啦 黑警就係要知法犯法 形象100% match

攰到有酒氣？

割得幾快

佢唔肯驗血係咪驚驗列其他野？

乜唔係比人打酒針先會啤啤夫到揸唔到車咩

犯咗法仲配合做黑狗代言人

暫停就無事了

警方：做法唔理想，已訓斥楊明

單野過完一日已經無人理咁
佢下一次醉駕又炒+撞死人既話點算

睇到標題 以為有人玩膠
點知係真

下？乜個日唔係幫黑警拍緊宣傳片？

搵佢做交通安全大使就岩晒

全港最大犯罪集團搵返罪犯做代言人有咩問題

割到咁

攬到實一實

條友好附合警察形象喎。

樂小姐出嚟吠未

都冇証據話佢有飲酒
拒絕左冇驗
告唔入

吓 點解呀

犯法就係犯法 除非你係楊明

楊明真係黑警最佳代言人

其實阻差辦公咪得囉
唔明點解特登要立多條法俾權貴走棧

屌你楊明原來真係警狗黎？

點解係黑警交代佢工作

吓 楊明做得幾好喎
幾有代表性

楊明呢單又多一句
犯法就係犯法，除非你撐警察

根本成個警察部都黃到仆街, 撐警楊明係畀黃絲警察集團迫害

希望佢冇吸毒啦

可能有機會吸毒

食燉湯啲藍屍做咩潛撚曬水

係唔想驗到有酒精姐
入拒絕吹波仔呢條罪點都好過醉駕

呢啲係咪叫搬石頭咂自己的腳

狗咬狗

支持嚴正執法

楊明已成黑警condom

下 做埋tvb果份?

陽明簡直係黑警寫照
知法犯法 香港警察

只要你是藍絲 撐港共 中共同香港市公安
即使殺人放火 党仍會保護你 所以酒後駕駛 好少事
没事儿杨同志！

藍明唔係警隊典範黎嫁咩

起其他國家醉駕好嚴重嘅事
琴晚只係無撞死人班差佬就想當無件事

炒車炒爛左條路算唔算刑事毀壞

今日係呢1年幾最開心一日，希望有更多好消息

無線影佢 扮野喎

做埋經理人公司

cctvb個訪問一問到當時情形 即刻唔敢影返楊明個表情
轉咗影個主持 講完先影返

咁大個pprb膊頭有花嗰班 入晒房幫楊明拆掂佢

其實拒絕吹波個罰則提升到同醉駕一樣就得

根據本港法例第374章《道路交通條例》 第39C條，如任何人的檢查呼氣測試顯示在其呼氣中的酒精比例相當可能超過訂明限度，或沒有提供樣本以作檢查呼氣測試而有合理辯解，一經循公訴程序定罪，可判處港幣25,000元及監禁3年，罰則與的醉駕級別相同（每百毫升呼氣酒精濃度超過66微克)，而且沒有提供呼氣、血液或尿液樣本作分析而無合理辯解，最短停牌期定為「第3級」，即至少2年。

原來都可以好重
但點解啲人一直無事同罰咁輕？？

啱先上完東張西望
當我地on9

收到風楊明其實係手足
嗰既開香檳慶祝制裁太開心飲多左

呢兩個月好多回力標

其實醉駕同拒絕提供血液樣本個刑罰都係差唔多

如果上庭嘅話，個官應該會考慮埋被告有無醉駕或拒絕血液樣本嘅前科，如果有嘅話，官會考慮佢有冇可能重犯，呢d 都會影響法庭判罪嘅標準

始終條撚樣拒絕依家唔吹波仔，法庭無咗基礎客觀證據，所以會睇埋有無其他證據証明條撚樣有無飲過酒

不過因為條撚樣係藍絲，判唔判得入就好難講喇

演活咗黑警個形象

羊明生史

花雕雞湯賣唔出 自己隊左成煲就出事啦

家門不幸，如果咁都唔告，証明三萬賤種狗都不如

抵啦

關驚方咩事姐...基本法腐乳係咪唔識唔好搞我明哥

其實現行法例係咁，唔吹波唔俾驗血已經等同最高醉駕濃度。所以唔會話唔吹波驗血就冇事。

下列酒後駕駛相關罪行的最短停牌期定為『第3級』：

(a) 在酒類或藥物影響下駕駛以致沒有能力妥當地控制車輛；

(b) 沒有提供呼氣樣本作檢查呼氣測試而無合理辯解；或

(c) 沒有提供呼氣、血液或尿液樣本作分析而無合理辯解。

就算唔講咩政見
正常機構根本就唔應該比呢啲犯案累累既人做宣傳

監躉